{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492718",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "박경규항아리보쌈"
    },
    "text": "パク·ギョンギュの壺ポッサム\\n\n京畿道水原市霊通区望浦洞387-1\\n\nマンポ交差点セントラルタワーの裏に位置する韓国料理豚足/ポッサム専門店は12:00から24:00まで営業しています。 ここは名節にも営業しており、計60席の座席と3つの部屋で構成された団体席があります。 以前に提供された情報によると、ボッサムは韓方ゆで肉を使用しており、大皿そばにはナッツをかけて特別な味を与えています。 また、穀物を入れて味付けしたサムジャンも人気があるそうです。 このボッサム専門店は隣に別館もあり、テイクアウトも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "パク·ギョンギュの壺ポッサム"
        },
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道水原市霊通区望浦洞387-1"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から24:00まで営業しています"
        },
        {
            "question": "このレストランは名節にも営業していますか？",
            "answer": "はい、名節にも営業しています"
        },
        {
            "question": "このレストランには何席の座席がありますか？",
            "answer": "計60席の座席があります"
        },
        {
            "question": "このレストランには団体席がありますか？",
            "answer": "はい、3つの部屋で構成された団体席があります"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ボッサムと呼ばれる豚足/ポッサムが特徴的です"
        },
        {
            "question": "このレストランのボッサムにはどのような味付けがされていますか？",
            "answer": "韓方ゆで肉を使用し、大皿そばにはナッツをかけて特別な味を与えています"
        },
        {
            "question": "このレストランのサムジャンはどのような味ですか？",
            "answer": "穀物を入れて味付けしたサムジャンが人気です"
        },
        {
            "question": "このレストランではテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、隣に別館もあり、テイクアウトも可能です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 304
    }
}